[中貳病] 我要做香港希特拉👿

核心方針：

1. 研發黑科技令香港結束被殖民時代 (eg. 建立人工智能基金吸返原本屬於我哋嘅支那資本, 毀滅性軍事科技壓制各國強權)

2. 全優教育 (個個公民都享有國際學校質素嘅教育)

3. 創科為本實體經濟方針 (取代炒賣為本虛無經濟)

4. 君主立憲制 (本君主委任總理，准許以全民公投選出總理，但本君主享有即時罷免總理的權利)

5. 君主嘅繼承係世襲制。

6. 准許任何國家公民移民香港，但必須通過高度審查及價值觀改造課程，以確保移民嘅人對香港係有正面貢獻。任何他國公民來港產子其子女不會享有香港公民身份，並在生育後即時遣返。

7. 重推死刑，但判決死刑要先得本君主批准。

如果照我依個方針，我保證香港依個咁細嘅地方都可以成為大國

得啦得啦